長遠黎講我覺得需要建立一個係現場非電子嘅溝通系統

見到有人話用白板
用白板係好但係距離遠少少都睇唔到寫乜
我覺得肢體語言加顏色然之後整條list 出黎可能有得諗
不如大家比下意見？

推

你不如用顏色煙仲好 eg 黑=危險 黃=增援 紅=衝

邊撚度黎煙
你燒野放煙咪仲on9

放煙好似玩埋自己友

有無諗過玩旗？

玩乜都好最緊要係有條list 乜嘢顏色代表乜嘢大家先溝通到

walkie

如果需要當場派walkie (或其他道具)，眾籌資金可唔可行？ (願意出力)

大叫然後人傳人雖然係傳統、易俾鬼利用，但始終係最有效比到訊息人邊度有危險或者需要支援

更重要係，長久以來可以訓練到大家示威者既警覺性、判斷能力、獨立思考真假去留

但係一啲複雜資訊就難傳達，例如地圖、各處環境，資訊越複雜，被滲假既情況就越易出現

要靠大家自己準備充足

相信經過69 612，咁多位年輕人都上左一課

對抗暴政、極權、國家機器千其唔好鬆懈，
經一事長一智，我地可能無武器

一定要有盾、防具，子彈打中有機會死人

Blockchain一樣要有上網先verify到去其他node

有個重點我想講，

如果對付干擾車方面無策略都好難搞，現代媒體係好依賴網絡，唔可以俾新聞報導直播中斷先，我留意到好幾個直播台都受到影響

鼓聲？

其實中後方係完全唔知前線發生梗咩事

就係咁所以溝通方面要諗下辦法

所以我話非電子嘅system
我覺得visualize communication 無咁易干擾

不如學古代，戰鼓衝，鳴金收

走馬燈牌？

燒狼煙放天燈

之前咪話有個唔需要上網既app 好似對講機咁囉 新假期推介過

但都要wifi傳遞，可能都會被干擾到

咁警方用咩通訊方式?